癡撚綫! 雨僑新歌超好聽!!

晴空塔 唱得好幸福好甜

我都幾鍾意佢

當年首銅情深

LLV作曲

佢都算一舖扭轉左X登評價

娃娃看天下仲好聽

舊歌姊妹淘都好好聽

我中學大考寫左最後兩句歌落去
珍惜結伴留低的笑臉～就似相識那天

姊妹淘

銅情深 呢D舊歌真係正

佢啱啱出道個樣幾正

宜家 不了